$2500 budget laptop用喇叭 請出招

Laptop 用
另需要藍芽
主要聽歌 少睇戲

暫時考慮緊auideoengine a2+
但唔知邊到有得試聽
仲有冇其他建議

A2 味精好重

試聽吓，睇吓啱唔啱自己先

我就麻麻

旺角E出口大廈有得試

Logitech

Amazon Echo

edifier s350db

Ue boom3

呢個價錢，一定係買ik multimedia iloud micro monitors
，又細又好聲

有對Edifier A100有無興趣 19年買新淨